吳 業 坤 望 來 年 少 是 非

吳業坤（坤哥）、王君馨出席倒數活動，坤哥慨嘆本以為可平靜度過2016年，但日前卻惹來是非，被指消費已故歌手陳僖儀（Sita）而犯眾憎，他希望吸取這次教訓不再犯。對於歌曲《原來她不夠愛我》衝破千萬點擊，坤哥說：「年尾有過千萬點撃的禮物送給我，這是強心針，有這些鼓勵我便有自信走下去。」

退出娛樂圈咪少是非

點解有君馨

叫佢個密友健吾叫一叫口咪得囉

好撚樣衰

首哥好聽 ≠ 受歡迎 / 人品好

想少是非就退壇，扮撚曬

有D野自己攞黎賤
你當人白痴咩

我是來負皮的

點撚影相架
影到君馨bb成隻雞咁

你條柒頭唔靠是非唔通靠實力？